有無住新蒲崗附近想搵Part time嘅手足?

主要協助婚禮場地佈置(協助運送物資、set up等)
男女不拘
少量體力勞動
無須經驗
有相關工作經驗或美術底嘅朋友就更好
時薪大約$100
有意請pm🙌🏻

Lm 有意

有tg嗎?

邊有Pm 系統
玩鳩人？

有意

pmed

有冇多啲details 有意
Tg?

copy template唔記得改 sor9ry

details?

咁就呃到班傻仔送頭

搵唔到你?

真係想搵幫手 大佬

有興趣

Detail

多手打多左個G

仲有人搞婚禮

仲要唔要人 PM pls